阿積士好大機會笑到最後

冇乜人有期望，少壓力
後生又有組織
先後收咗意甲王者同三連霸皮
個龍反應又快
落後咗冇頹，堅持落去

多謝你燈為熱刺打開勝利之門

阿積士打利記好似好啲

同巴塞打組織冇著數
好似波圖推快節奏打利記自挖墳墓一樣

係，挖到2回合贏6比1

假設疤狗入決賽
咁就已經有兩隻鬼

嗯

只要猁入到決賽(2奶命),阿積士就捧得杯

阿積士同你冇無仇無怨 咁都要燈鳩人

雖然佢收咗我祖皮但係真心好波喎，我祖抵輸喎阿積士又後生又快又唔獨食。真係有機會

一隻姐

一隻咋

死熱狗咪燈啦

原來係袓 咁都正常啲

熱刺得孫興民一個上得大枱

係你老婦人慢撚到廢

平均年齡幾多？個個揾我朗，冇我朗，前晚去曬酒吧睇阿積士對馬體會了

仲要first leg停賽

我發現波台而家真係無乜質素，個個好似當我地皇馬死咁
仲尾咪又係我地皇馬笑到最後

收嗲啦疤狗

阿積士都夠打啦...
你睇馬體會真係hea踢
倒落先啱

相信希望阿積士奪冠嘅人佔多數

我覺得
呢隊波有唔少嘅問題
陣法上，中後場球員企位幾差，人手又少
中場三個，尤其係攻轉守時，走位係走到亂七八糟，成日甩位
後防線球員企位係得個樣，無論對手邊路轉地波定高波
好多時對手都係可以無人看管之下頂／射波，已經唔係一次半次發生
前面嗰四五個攻擊球員，好鍾意企得好前圍住對手
但又唔多願意對對手實施高壓
如果尋晚熱刺主場唔驚對手，打返正正常常嘅攻守平衡嘅打法
而唔係上半場嘅守勢足球
我覺得尋晚場波，熱刺至少係唔會輸俾阿積士